我就黎忍唔住啦！

單野唔關我事 老細都仲要我跟埋落去
我就黎忍唔住屌返個客同我老細再自殺

填海華你老母臭閪拍埋D垃圾廣告
搞到D撚樣真係以為客/俾左錢就大晒

巴打唔使自殺嘅辭職就算啦

唔做搵個份啦